唔好講話咩我累大家，再醒多個貼士比大家

根據我多年記錄，7倍多數會爆冷
早幾年巴塞對利物浦又係賠7倍
近日曼聯打歐冠又係7倍
所以我夠膽講句，7倍=買得過
如果再輸，我就從此唔再比貼士

認真

有冇人跟？

收皮啦 買左主想燈？我連jump緊買左十蚊主

真係無，呢個認真tips嚟